{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051189",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 신축 더스토리펜션"
    },
    "text": "2021年新築の個別バーベキューザ·ストーリーペンションは、お客様から清潔で清潔な部屋の状態と親切な社長で満足の印を受けている宿です。 外観もきれいで室内もきれいで、タオルも寝具もきれいでいい匂いがしますし、トイレもとてもきれいです。 この宿のコスパは最高で、個別に営業されているバーベキュー場もお客様の満足を得ています。 宿は地域内の便益施設とも近くて便利です。 ただし、個別バーベキューは4名基準で20,000ウォンであり、基準人数を超える場合、お一人様追加で5,000ウォンが発生します。 また、メゾネットタイプを利用する間は、幼児や児童と一緒に同伴する際に安全に留意する必要があります。 この宿は禁煙で駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様からは清潔で清潔な部屋の状態と親切な社長で満足の印を受けています。"
        },
        {
            "question": "宿の外観はどうですか？",
            "answer": "外観もきれいです。"
        },
        {
            "question": "室内はどうですか？",
            "answer": "室内もきれいで、タオルも寝具もきれいでいい匂いがします。"
        },
        {
            "question": "トイレの状態はどうですか？",
            "answer": "トイレもとてもきれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿のコスパはどうですか？",
            "answer": "この宿のコスパは最高です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、個別に営業されているバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿は地域内の便益施設とも近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどうなっていますか？",
            "answer": "個別バーベキューは4名基準で20,000ウォンであり、基準人数を超える場合、お一人様追加で5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプを利用する間は、幼児や児童と一緒に同伴する際に安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 321
    }
}